駱惠寧只係一隻兩腳牛屎既土共打手

琴日單野咁撚柒仲好意思提

佢唔係小熊維尼的走狗咩？

之前吹能到打壓基督教好勁
緊係啦，支那仔只識跪地上訪

等睇腳震圖

呢d小事比佢執行 點知能力咁差

你比兵我 搵個公園捉棋阿伯都識鎮壓啦

以為可以用大陸果套黎香港玩
佢一定心諗：張曉明都廢既，睇我表演啦

有兵權係人都識打啦
但香港有新聞自由資訊流通
又要面對國際壓力
牛屎佬點會識打

仲要當香港人係支那愚民

鄧TVB可憐 不停影住人唱歌 一講讀白話極端恐怖襲擊

鎮壓係人都識啦

以為武力鎮壓+主流媒體控制可以搞埋
但香港人實在太醒 有太多方法對抗支共

夏寶龍呀
佢專對付藏人

琴日個天馬行動陣土味邊頂得順

唔同意
維尼諗著法西斯化
仲點會理國際壓力

佢主子得小學料,佢本人可想而知啦

瀨咗

但係唔可以輕敵，cctvb百份仲未完全收皮，仲有好多藍絲廢老港豬係到

白兵話等美國打救wor

上面唔好笑
佢找件鄉下佬
就係想可以心狠手辣去執行任務
至於後果就唔洗佢地孭飛
It is just beginning

影視台咪例子
根本黃絲冇想像咁多

咁國際壓力又唔係淨係得興論嘅
外資商家都係其中一種
況且維尼愈法西斯 香港籌碼價值就越高
即係外國可能會用呢個理由(藉口)去進攻
所以即使佢唔care 但壓力仍然係到

傻閪黎
美國過埋大選
侵侵都唔知搞唔搞得掂
不如移民美國算啦

共產黨係真戇鳩
唔好神化,講到佢哋好以好有謀略咁

又係你呀

壓力都對佢冇影響
最多經濟崩潰
但中國都可以繼續苟延殘喘
差左佢夠唔夠膽開拖打仗
維尼呢個時間開拖打
有機會偷雞打贏
始終歐美仲太多和平左膠
呢班遲早害死成個西方文明

去消費都政治攬炒啦

其實係 最壞情況係死撚曬平民但政權仲係到
不過太遠嘅事唔敢猜想
2020年太多突發野估唔到
依家個人會睇下維尼係520英文上任時會唔會有咩具體動作

支那貓王

其實他真係唔識

佢個位根本就要國際視野 政府智慧 比個蠢人做會搞到一穫泡

撚到佢番鄉下

片呢

小明依家掩住拳邊嘴偷笑
話唔定有份放流料跣佢一獲 越左越好

高壓手段我阿媽都識啦
洗撚你做咩

之前聶德權手震今次到佢腳震
唔通中哂毒得中共有解藥

一個大陸鄉下佬
點會識香港同英國行嗰套法律

除咗自卑就係發爛渣

我唔咁覺得
對中聯飯鬆懈不利香港人

推 好高質
記得CLS

多謝手足支持

大撚把牛屎佬佢地未見過大蛇疴屎

想搬疆藏反恐果套黎香港 但香港資訊發達 國際持份

呢條落胃零做過兩省省委書記woo

真係七撚到唔識講系列

更加要keep打擊中方勢力
而且本身好多國家喺香港有利益
你估英美真係100％為人權?

最緊要sell到香港要遠離中共，係對外國係有利益

白兵當自己係美國召喚人

高質! 加油 如果有埋英文字幕就更好
始於藍嘅聽唔入耳都唔會明
但有機會屌醒白左 比佢哋知支那人真係冇撚得救
個人意見

彭斯接見白兵未

條友同習種一樣,文革時期無讀過書
所以先咁fd

琴日d演員見無人響街唔敢現身

小明走得快好世界

大力鎮壓
見人捉人

咁就更加好
習近平唔理國際社會
但國際社會總有一日會反彈

最怕係佢溫水煮蛙
對外國人好 對自己人差

你俾兵權我
我表演俾你睇啦
包你滿意

老屈話整炸彈
之後鎮壓

咩事

呢套真係好好睇
可惜而家冇類似

多謝支持及建議。但人手及能力有限，英文字幕比較難實現。但影片已經開啟字幕上載功能，有手足可以幫忙的話可以自己上傳。

就職前一晚玩太勁第日腳軟啫

篇新聞稿留返係大陸用啦on9

一睇背景都知佢冇料到 牛屎佬

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

佢老細都係小學生你想佢點！？

套野叫咩名

咩嚟

依家要政治正確，好多諷刺既劇本無人敢拍

大鈍裁者 (The dictator)

大獨裁者

高質野黎